睇唔明點解呢張圖會想拖到17號

點解呢個moment 仲可以兩頭蛇 而唔係日日都吹大雞